男生被控管有雷射筆及自拍棍被鄭紀航判入更生中心 今上訴期間申請保釋被潘敏琦拒絕

#高等法院第一庭
#潘敏琦法官 #上訴期間申請保釋
👤楊(18) 🛑在更生中心服刑中
#1109金鐘

控罪：管有攻擊性武器
申請人被控於2019年11月9日，在金鐘夏慤道添美道交界42387燈柱旁，管有雷射筆及可伸縮短棍，意圖作非法用途。

背景：
申請人在2020年10月23日被鄭紀航裁判官裁定罪名成立，並在同年11月20日被判入更生中心。今申請人向高等法院原訟法庭申請上訴期間申請保釋。

判刑理由
——————————
以下是申請結果：
❌申請人的保䆁申請被拒絕❌

唔知仲以為咩極度重犯

上海仔同石廠謀殺班友都有得保，呢啲反而無

狗強姦都有得保
死咗個人 比人性侵
都唔及得上一枝筆
荒謬到

荒謬

有12 港人，之後個d咪想有得保釋。。